有沒有人以前都係不飲咖啡的

自從生活愈黎愈忙
返學趕project
趕asm
放假返parttime
好似時間永遠都不夠用
唯有犧牲自己睡眠的時間
每天只睡3-4小時
我飲的是無糖無奶個種
即使如此
也比生活甜很多
唔知可以維持幾耐呢

所以我唔明有D人可以做齊
翻學 翻工 玩 拍拖 上莊
樓主咁既狀態撐唔到幾耐

就快die了
Present了
準備受死

辭職會好D I THANK

唔得
有兩老要養

我都係咁, 之後會變咗享受飲咖啡
而家飲開手沖

我都係..飲左幾年一想戒,就頭痛到爆.....
本來讀完書果時..唔洗再飲...戒半年,痛半年完左無事

之後出黎做野又迫住飲返....唉...

以前覺得咖啡好苦 依家覺得人生更苦